唔撚係牙 皇者獌主場輸波

笑撚死me咩

皇者獌！！！！

?

樓主？

???

？

做多咗啦你

55

食撚死me

唔撚係牙 樓主竟然咁柒

??

樓主平行時空？

唔撚係呀！？

輸幾多球

唔好推

樓主笑死咗未

A09

入黎bin c

？？？

樓主笑完未？

垃圾都好燈